操你媽的晚飯吃西紅柿炒土豆絲簡直就牛B死了

衲dee成人有人抄你post,力咩感受

光榮

西紅柿炒土豆這種辣雞都牛b死了

你有吃過真正的粵菜嗎?